點解冇人屌廢老坐一般座位？

坐番關愛座啦死廢老 嗰度咪有位囉

因為年輕人坐就係罪 要公審

行開啦死老嘢

講就兇狠

留名
專坐關愛座

有D廢老唔認老
行得慢又拉住個死人車坐一般位
明明巴士有優先座

真係喎明明關愛座空撚哂班友唔坐係要妹住行去後面同後生爭位坐
結果前面吉哂後生又驚俾人批唔敢坐真係x100000000000

屌你都on9, 你又拍下隔離呀麻

good question
咁洗唔洗支持屌廢老屌到佢坐關愛座為止?

點解有吉嘅關愛座唔坐得? 你唔坐我坐呀多謝晒 做乜要鬧個呀伯 :(
雖然我已經唔會留空關愛座唔坐 但坐關愛坐座時小不免都會四周望下有無新入黎嘅廢老 有先會優先讓返個座 咁樣先能夠平衡盡用車廂空間同關愛需要